（元朗）西菁街有狗嘈醒曬 （好撚多狗）

推

3隻咋喎

入面西菁街仲有幾架

10-15分鐘前有黑衫手足係附近比人拉左